求教：追對家保險

上年年中左右撞車，當刻對方老屈我撞佢腰，軍裝慈母來到雙方和解唔到。
落正式口供前比埋片交通部慈母睇佢，慈母覺得我無問題，個情況一係告佢一係雙方都唔告，問有冇得同對方傾，我話前題係我唔會賠償同對方最小像徵式賠返比我就可以傾，隔左一輪慈母都叫我落口供話對方唔肯和解。
咁早幾個月收到信話告對方，無耐前收埋信話入左老不。
但我駕車整既價錢係兩三千，問左保險佢話我係三保要自已攪，問車房佢話要搵公正行做報告先，呢到都千幾起跳，如果交埋比公正行追就要收 30%，仲要唔包追到。
車房就話對方咁玩多數連自已保險都無報，要追既話會好煩，話最差既情況係上小額再用幾千破佢產，但到時我雜費就仲高過整車錢。

想問咁多位巴打有冇經驗分享

老虎蟹都追

講明先，我乜都唔識，又無經驗追賠償

好奇問下
上年發生意外
如果當時無搵公證行做報告
一年後如果整返
公證行睇得出當時爛成點嗎？

如果一年後都未整
又點判斷損毀係當時意外造成？

一年後先公證行, 咪撚玩

記低對家車牌去運輸處查地址
再去小額 有地址法庭傳票先寄到去
判左對家老不基本上係贏緊
只係你有冇心搞同時間問題
香港地追人還錢慘過食屎

屈你撞佢腰喎
屈到你估吓你依家乜野下場?
呢D仆街，幾叉野破佢產啦

一切費用入埋佢數唔得咩

你問我地一定係告佢老母架啦，唔賠錢仲老屈你咁尻串

咁煩一兩年走唔甩，樓主自己衡量

俾幾千就可以睇人破產，梗係俾啦

告撚到咩
當時你又唔撚柒告

係我就寧願比多d破佢老母產
佢擺明睇死你唔大搞

仲有你唔係買全保係追唔到的
因為唔包你車身損毀

即係話你上年年中比人撞，但而家先想告對方要求賠償？

條頸有無chok 親呀

一萬都唔比 唔好講笑

俾公証行搞啦。佢地有辨法㗎，只係你條數唔大，耍鳩你。如果我係你老虎都追到底。

啱，公証費都係對方俾哂

如果為咗啖氣就告佢啦

幾千蚊條氣順返晒都抵啦

想問清楚係咪入左老不我小額實無得輸
但當刻慈母叫我一係搵公正行出報告整一係等判決之後先決定。問朋友都話等左告邊個點判先再下一步，者係而家我搵公証行做報告都得？定我就咁拎張單再加判決去小額就得

就係有朋友試過萬鬆 D 搵公下行追，最終追返來既錢得佢整車錢既一半，變相蝕得仲多。
另外小道消息話佢有多次紀錄同試過走數被破產

刑事既定罪準則高過民事
入到老不既話唔敢講你贏左十成，不過九成九喇
樓上話齋，唔介意洗幾千銀睇人仆街既咪去馬囉

揸得車仲咁尻孤寒